香港嘅戲院應該設有應援/可以笑場次

放過啲想靜靜地睇戲嘅人啦好嗎